[求意見]流浪貓

住村屋，以前附近流浪貓數量唔多，我同附近啲工人姐姐都會餵啲貓貓，但近幾年啲貓無人幫佢地絕育繁殖得好快，宜家接近有三四十隻，每隔幾個月都有新貓bb出現，但因為數量愈嚟愈多，
而佢地聚集地係垃圾筒位，佢地自己連帶周邊環境都搞到好污糟，想問有無邊啲機構可信可以幫流浪貓貓絕育？

利申 收養唔到因為屋企人好憎貓

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大把
上去天下貓貓之類問下？
樓主好心，幫推

有啲機構會免費幫流浪貓做絕育，捉佢哋去絕育完之後會放回原地，bb就可能會出領養。
可以試吓搵愛協、SAA

睇下岩唔岩

可以養一隻bb貓既

可收養幼貓

搵nvp

SPCA熟手技工

有幼貓營養粉 有冇需要？

唔該大家先我試下先聯絡spca
至於領養問題我都決定唔到 一嚟我無養開貓做唔到暫養交收 二嚟好多都係成貓慣咗流浪收養好似唔太好 幼貓嘅話等我同啲動物團體聯絡咗如果有update再同大家講 謝謝大家

最後一樣 831見

搵spca絕育放回好啦
千奇咪叫佢地幫手出領養
佢地會「評估」完覺得無辦法俾人養就直接安樂死

會安樂死條件：有丁屎咁多攻擊性、太驚人、成貓（部分）、唔靚、有病、出完領養一直都無人要

樓主住邊頭？
想去執隻幼貓返黎養
冇經驗但貓網有哂
之前家訪咗幾次都話俾咗其他人
所以想執隻返歸

係咪錦上路？

見開應該都係同spca申請，有減免/優惠
唔記得洗唔洗登記做義工或會員

佢地個絕育車服務算平、靚，可以考慮下

愛狗人士請入 幫忙起底此人渣

收到 唔該巴打